多謝賊婆令我放盤賺多兩成

今次夠哂錢移民o 拉

賊婆我屌你老母冚家剷

爛鬼二手居都800起跳

居屋